其實聽日真係好靠一班有車嘅手足喺青馬橋

大家都知
極大機會連機場都入唔到
呢個時候唯一可以做嘅就只有靠青馬大橋

推

push